林鄭、比卡超同肥聰既表現話緊俾全港人知:表面扮死狗，態度就照舊

屌擺明拖字决
等件事淡左肯定再黎過